有冇絲打有興趣一齊學泰拳？

身體一直唔係幾好，想下定決心做下運動健康啲，有冇絲打有興趣一齊或者有好介紹？

HERE

留名

推

我有上網睇過富德同剛嵐，唔知好唔好，有冇巴絲可以比下意見或者分享

lm

富德都係一堆mk教練 見女就撩
同埋質素一般

我係大圍富德打左幾年
男女比例大約2比1

我見好多人都係打富德

咁你覺得點？

富德操拳手 如果想試下玩可以試下細館
睇下頂唔頂得住

之前喺富德學 見證住個教練媾走女學員

咁又唔好咁講 各有各玩法 無可否認富德真係出到好多拳手

一樣，特別係大圍果間

啲男女關係

有冇其他好介紹

你住邊區先

淨係想做下運動 join d fitness咪得 有d有埋沙包打

剛嵐係咪太子酒吧街果間? 都OK, 佢地有女仔出賽, 不過人多幾迫下.

Lm

我去tst一間細拳館幾好 都幾多女學生

留名 去開邊區

咩收費

700頭 4堂 佢有其他plan揀
我覺得唔算貴
之前玩過出面 d館好臭同埋有d污糟
但呢間幾乾淨

打手？

係打手我就直接留tg啦

我係榮拳館打

其實間野都幾貴 我係因為有friend一齊 同埋同d人熟左冇轉
ok啦 都係比$迫自己做運動

去灣仔好喇 尖沙咀就真係唔屌

留名
想學

boxing 有冇介紹

富德越來越多女仔學，勝在夠平

700頭4堂 已經唔算平 我操開果間就有時女多過仔

你邊頭先 我係上環富德打過排都幾好

我住油尖旺

開唔開得名

灣仔都好喎

Legend 幾好
不過如果初學嘅話一開始應該會辛苦啲

我其實唔怕辛苦，萬事起頭難
反而係真係想認認真真學，當係操fit自己

加油

我自己就 Overall $120 左右一堂

上面有人話我打手
你google下 係亞士厘道
推薦你我都冇錢收

留名
想學泰拳呀
但好驚教果啲係mk

你搵fd一齊去 決心會大d
我見d女仔初時自己去 冇乜決心
之後識到其他女同學 就會約埋一齊去

有冇新界西絲打想一齊學

Zenergy fitness
教練唔Mk，有ladies class

一齊呀

多謝你

好我一陣搵搵

我都好驚
所以上黎問有冇絲打有興趣一齊

我啲朋友個個以為我痴左線
佢地冇乜興趣

觀塘富德個教練好大隻，非mk，好彩去左個間

富德真係好平，雖然質素麻麻。
但可以自chur 自己做足動作
次次都打到肌肉酸痛
睇下你比幾錢要咩質素啦

你住油尖旺去剛嵐啦
女兒國黎 去過一期啲教練幾nice
操體能學基本野果到一定夠做
不過之後有fd免費教先走

join

我join 過santichai
我肥婆黎 第一堂試堂差d 暈
不過都有堅持join

佢有幾個都係泰仔教練
基本上一個鐘出汗出到成個人已經濕晒
未試過覺得一個鐘咁慢

不過心肺功能好左就真既

收費算平我覺得
可能我join 果時時段平
放工後果d 貴d

健康泰拳舞減肥班

只係想有個認真既環境學嘢

多謝絲打

有冇絲打有興趣一齊學

有呀 港島人有冇

港島我都就到既

我都有興趣
但想搵間真係平 岩岩出黎返工無咁多錢

巴打得唔得

有無興趣外國人既拳館
貴就貴d 不過無咁雜
要講英文mk都少d

九龍我都就到嘅

新界仔有冇人想學

沙弟打左2年，人多全泰國人教
我覺得飛龍好勁

巴絲們都比左好多意見，可以慢慢睇下

可唔可以講多少少資料，好似幾特別

多謝你呀，不過都係想搵番絲打一齊

剛嵐出女將
建議剛嵐

cwb有間dare muay thai
岩岩開一星期，好近地鐵
上星期試左一堂，人唔多幾好

我有fd係tst打，聽聞灣仔勁大勁靚

最平一定係富德架啦

唔該巴打，我睇睇

我貴少少都可以，最緊要唔雜

其實富德都唔雜
上堂嚴禁講粗口tim
唔好見人有紋身就以為係衰人就得
唯一缺點係館細d舊d

富德雜唔雜好睇地區
旺角尖沙咀都唔好去啦

Btw 之前連登又係有post話一齊打泰拳，小弟自己習武多年都有比下意見佢地，樓主想唔想入group (ig group )

小妹都想玩

富德專出打手都唔雜?

你有無上過去先
正常教練都幾nice, 學生咪又係普通人仲要女多過男
館內嚴煙嚴粗口,唔明點雜法
利申：淨係係灣仔玩過一排
有fd都係官塘同tst玩都好正常

睇邊啫咋嘛，上環果間打過排又多學生又有ol好正路喎
唔好人講就講喎

有呀 啱啱想報 係咪真係一齊學呀可以？我住港島 藍絲

首先利申 我都係富德既
一開始上去係因為平
所以試下先 試落都覺得ok
到依家打左一年
其實我覺得絲打唔介意的話可以試堂先(唔一定富德 其他既都係)
反正試一堂都唔係貴
自己上到去睇下個環境/教練/同學/點操法 好過係到度黎度去 去邊間

筆直預100左右一堂
港島/九龍都可以

我去開大圍就唔雜嘅，不過啲人成日溝囡溝仔

有冇巴絲打過荃灣富德？

我打青衣

巴打會唔會覺得santichai每次前半堂對住空氣揮拳做d體操好冇意義？？係真係唔多學到野定係我自己見識少
利申學左幾堂，幾enjoy打沙包/打教練

咁你覺得點？有冇keep住打

咯d叫shadow boxing
主要係幫你練順d個動作
體能就基本功黎架啦
無體能遲d叫你入擂台同人對練咪2分鐘收皮
學咩都要練基本功架啦

打左兩年，師傅師母幾好人，課堂以外會出黎跑步練氣，人唔太多唔會好似先達咁一個包幾個人打

利申, 巴

好呀

真心想報

打左五年荃灣
的確之後係男女失衡
男多女少
但呢一兩年女反而多左
有時仲試過全女班
上班一族居多
另外好多人都好nice 大家庭咁
不過咩館都總有害群之馬
不過近年打小左
打手死全家
利申 巴 勿相認

巴打想問問青衣多唔多打靶？
同埋教既野多唔多？(EG 拳腳踭膝都教 )

Tg?

放個gp link出黎啦

葵芳打緊 550/一星期兩堂
某啲時間少人啲

Harleyyyyyy

想問男女會一齊上？體格始終差一截wo

我個到會啊
但有時可能係男女做嘅嘢一樣 時間唔同

我個到師父正氣啲 唔鐘意mk仔個堆

有冇多啲details

我有少少驚畀人話打手 我tg你？

我都想入group

可以呀
Tg id: Harleyyyyyy

係榮拳館打開
向柏榮同教練教得幾好同埋唔雜

利申 巴打 非打手

想學好耐 但驚會踢斷腳骨

點會 我女仔都未斷

富徳無論老手新手都要上台打
要打人先要捱打
斷骨就好難講 但係啲師兄會因住打
唔會攞命 但係會成個豬頭咁
其他拳館就輕鬆練拳 打下沙包咁

學boxing la 學咩泰拳

向柏榮親自教?

有冇介紹，我跟fd玩左小小時間，而家睇過1，2間館麻麻地

加我tg: lihkg12345

有陣時佢會自己行下企下咁
會教你兩招點打 但唔會長駐
好nice

標拳館
好多女學員，有時有全女班

富德點都唔會雜
認真得黎個氣氛都幾唔錯
同埋學拳既人有學生有老師都有紋身佬
但佢地都好好相處
屯門富德

Ig group要逐個add

可唔可以加埋我tg

唔係間間一樣

不過小弟玩左咁耐泰拳都未試過斷骨，反而練bjj果陣試過

男兒身絲打

去開legend muay thai
當做運動一流
班秦仔師傅又玩得
老闆又幾好人

之前係荃灣富德打左兩個月都未上過台

想練對打要同師傅講

葵芳邊到

有講阿 佢同我講話要練好基本功先
仲叫我比心機練 就上得

tg啦？

Boxing有無好介紹？

係咪有tg group?

兩個月就想上台

Expendibles boxing

我識個tb練左三個月就打公開賽，負碌贏埋冠軍

觀塘富德

紋身唔代表惡
[size=2]教練超好人/size=2]

觀塘富德

紋身唔代表惡
教練超好人

包有6個，拳腳靶就5 6對，但係一堂唔會有咁多人上，咩都教，但師傅會睇你體能如何先，有形無實無意思
有試堂

以前個教練係你個教練嘅哥哥

以前係振興學過幾年，依家返工太忙無打
振興師傅幾好人..間館唔大,師兄弟都好nice
我果陣時$800/month,任打,只要你上得去,師傅就會較

Def boxing 星如果間

我都想試下呢間

想入ig group嘅話tg我

想去！

LM

唔講太多野，但呢間on撚9

我諗緊powerboxing定def好

power近排好似都幾勁，但睇過下d打法唔太岩我，而且仲成日show條好撚樣衰條女出黎好趕客，但地點上好就腳

def就一定好，但我擔心家陣咁hit會唔會變相人太多學唔到野，同埋始終紅左就一定價格都貴d

因為我望過下其他分館既上堂片段
我見都會有下踭膝
但唔知點解我打開間分館冇教(除左打比賽個d)
所以都想8下其他分館既教法

原因？我自己冇去學，不過有朋友話幾好

查實打泰拳係傷身
西洋拳，kick boxing果啲仲好

sorry, 唔講得太多，一講就行內人知咩事

只可以話新手去實學到實用野，但玩耐左有d實力就同呃9你冇分別

間間都係
一開頭學實教你拳又教你腳
等你以為自己學到好多
到你變左忠實客仔
佢地就會掟你埋一邊就唔會再點教你野
只會集中操幫佢地出賽嘅拳手

特別係富德

間間都一定係咁啦，但呢間除左咁仲有d更仆街既野，完全等同呃9你錢，本身又唔係平我真係唔會去呢間野

我試過係體能戰士度操足一個月體能未掂過沙包未學過新野
咁我點解唔去康文署玩gym ?
之後冇再報

人地要操到個個好體能呀
其他館出高達
佢地出產量型渣古

灣仔富德呀sir果間?

預唔預得巴打
毒撚怕啲mk教練
但係又覺得自己弱雞又有啲肥想操操佢

其實有自己手帶拳套係咪好啲
定係作為新手唔洗搞咁多 我見富德啲人學咗好耐都是但用公家嘢

香港地學個拳好似要乞咁

每個人既手都唔同，而且拳套打打下會變軟，買一個自己舒服既又乾淨又好feel

唔係老手 但照答下
聽d師兄講以前唔帶手帶 打到d骨好傷

不過我覺得傷唔傷固之然重要
但最緊要既係衛生問題 你頂得住上手濕立立 臭到仆街既拳套既咪可以唔使買

本身都諗住收口，見巴打講開，呢間係on9

先不論入面d仆街野，淨睇fb d宣傳串過馬撚咁就知間野on9

你去耍太極啦on9仔

Power boxing真係有名你叫個打法真係都好power def 真係ok既啲教練，不過普通果啲班剩係啱foundation /keep fit ，想上台打未必啱

打影 練番好啲基本動作先叫練野

之前諗住報inbox過fb，好似淨係收男既
之後佢問我夠唔夠25歲，我未夠佢唔收了

我長期菲律賓操

咩道理

巴打真係內行人

我就咁睇power入面d練習片，d教練乜都教死衝死爆硬碰，對於技術層面上好似太過於次要，但呢樣野根本屈體格啫，對手係外國人點撚算

def起碼我睇到星如技術層面上真係好高，但家陣人地真係點會集中教你新人玩吖，大把人俾錢1on1練習，所以我擔心就係呢樣野

係Power Boxing打左幾個月
fb成日show果條女個個禮拜都見到佢
真心覺得唔靚，而且真人都幾矮下

阿Rex幾時打河野

富德套熱身好撚on9
同多人到仆街

Powerboxinggym
打緊

2046

好想打井上 但佢升左118

我跟教練fd 1on1學左半年啫，但佢有個好勁既朋友爆過下d野，我聽完都o哂咀

Power真係教同練In-fight既多

贏左（倒）河野先啦

唔好諗啦，香港地打拳跟本食得屎，佢只要輸一場根本唔會再翻到身，你當佢係宣傳緊呢樣運動咁去睇啦

好似好多內行嘢

其實有成效，起碼多左人留意

啱啊 一切都睇下我經理人點玩

咪玩啦 排名15內果啲我都未打住

Ig group已full

等緊個巴打開tg group

淨係靠民間既力量推動一樣競技/運動根本就好困難
香港地唔止打拳食得屎，而係做運動員就已經食得屎

應該會有mutual fd

如果觀塘除左富德仲有冇邊到人少既推介
毒撚怕人

Sosad

Group link

多謝咁多位巴絲熱烈討論

屯門有無推介

Your fitness

港島果邊有好多 如果平d既可以去versus
epic mma我睇落個環境靚好多但貴好多

灣仔fantasy, 泰國人教好nice同女多過男好多尤其係學生堂 打過幾個暑假幾開心

Epic mma 好好，不過真係貴好多

絲打你決定左去邊學未
我呢排都勁想學，咁岩又見到你個post

大圍富德好多人
練體能多

利申: 打緊

你打左幾耐

Powerboxinggym即係好power

有邊間唔係練體能
唔chur你熱身 埋靶仲快訓低

係多女仔既..
環境,沖涼都幾好
不過唔平,同埋warm up+cool down都蒫不多半個鐘,
打得半個鐘好似唔抵

tg me傾 真心想約
id：lihkgsis

有冇人真係一齊學add我入grp都可以
tg：lihkgsis

上面有group link

淨係最簡單掃腳呢個動作已經傷身
膝頭本身係唔應該左右轉

點左右轉個膝頭
掃脚係成隻脚轉架下嘛

係咪仲打緊

Boxing應該比較冇咁傷

任何運動做得多都唔好，好似係，混合做中和下

小弟想轉會，想問除左FFG仲有邊度有拳同mma玩（九龍區）？

九龍區好似得修斗？唔肯定

fxx唔係呃人既咩

最後樓主揀左邊間？
表示有興趣學
筆直唔多 平靚正就最好

有冇新界介紹？
我都想學

我都係join左大半年Santichai
純粹為左減肥 但真係減得好快
我唔識分好定唔好
一堂個半至兩個鐘但帶拳套既時間得15分鐘左右
可能真係上面有人咁講練基本功掛
同埋全泰仔教

但因為我本身住屯門好想轉場
次次放工去上兩個鐘堂再搭成個鐘車先返到屋企

絲打減左幾多？我都想打拳減肥

留名參考
想減肥多過學野
見好多都話會操體能 有冇邊間好介紹
最好係九龍區

所以未話除左呢間外

沙弟你打到佢收工都得，抵返條數囉，不過我見到師姐會約埋一齊去泰國搵拳館操，拳館氣氛幾好

打影都冇意義？？咁咩先有意義

求details/th

港島

港島x2

之前跟fd去過lion rock fitness學打拳 d教練幾有耐性 都ok 既

有冇detail??

你tg？

佢應該淨係enjoy打沙包打教練

秦拳真係好柒 係得d mk以為好型好勁

好多港島jj

有facebook page 架

咁咩武術先型

fing春，一打十咯時最型
限睇戲

打拳得罪你？

佢以為自己係葉問

打影好似有意義喎
利申：初哥
有時會拎埋啞鈴仔打影，禁其實有無用呢

扮初哥明明係高登泰拳post都見過你

係喎 之前幾個泰拳post好似見過你喎

tg:lightofmylife ，唔該

新手唔識野唔好咁啦都係問下啫

個page 都無乜detail 知唔知價錢果d

孫悟空泰拳大家點睇，一千蚊5堂

我之前係剛嵐學過貴係貴d
但d人唔會雜 而且都多女仔一齊學

元朗區既c打
打算santichai學 好似幾平

有啊有啊

我係富德玩左5年都唔教膝
可能見我唔係打比賽
不過見收費平就學住先
想搵d館學下技術多d

邊間呀
我1+2個月已經教晒基本動作
我都唔係打比賽，純減肥咋

我估佢嘅意思係唔教clinching

膝可以玩到好advance

邊間唔講啦
有教下cool頸
但冇頂膝

元朗有分店？

請問唔教clinching係指咩

我個分館都係冇教踭同膝

即係你平時睇mma/泰拳比賽，兩個人攬埋一舊嘅動作，例如點轉transition，over under, double under 等等，可以去Youtube 睇下

巴打telegram 我

明白

咁唔通要轉館先學到多d野

我諗大部份館唔係打比賽既話都唔會教到咁深入
始終呢d動作要真人對練先練到
好易受傷

可以去啲有mma堂嘅館，我自己玩開personal training 一個教練專教stand up另一個專教ground game

想join剛嵐既非繁忙時間 有冇絲打有興趣

雖然唔係打比賽 但都想學多d野

你可以直接同教練講
肯出聲一定會教